其實只要大家以後唔出黎 政府就輸了

政府會花好多資源調查
但冇人出黎所以冇人會被捕

然後宣傳又做到了
得咗

我哋唔出嚟，佢哋咪話局面已控制囉

咁你之後仲點叫和理非出嚟

On9

曲線抽散水撚水呀

曲直唔識分

散水黨呀！

曲到圓

屌，真係好曲

sor, 反應慢，get唔到

大家由聽日都突然唔出黎
共產黨就最驚！
因為佢唔知你幾時係邊度出黎
所以佢要全天候警惕！
市民一直放流料就可以跑死班狗！

高招
由流水抗爭升級到流料抗爭

尊重現場決定
所以我係到號召大家指責留守既就係鬼 當自己係condom

曲

強姦犯已經表示：只要你唔反抗 我就唔會打你
反抗就係鬼 反抗就係害咗場床上運動

佢就係想你唔撚出

你個ac廢咗架喇 bye

p牌仔

得啦樓下唔好再應就得

個個都識咁覆班散水撚就好喇

人格分裂?

原來咁多連登仔唔識分曲直

樓主曲線屌散水撚

我唔知啲人負評我曲線膠定真係唔識分曲直
有啲擔心
我希望係負評我曲線膠

樓主曲緊

講緊一定會預約拘捕

只要幾年出黎一次 每次都階段性勝利
草下草下好快就會得到真正既勝利

一切現場決定
but我已經開咗post叫人走 唔走就係當義士condom